其實呂麗乳搖係咪水鏡三奇？

齋噏已經可以一而再，再而三咁不戰而屈人之兵

Idea is bullet proof